有冇人可以解答下我

屌我越睇越燥
如果扮示威者個班狗
又冇帶委任證又舉着支槍
當佢係賊行駛市民嘅權利撳低佢得唔得